恆管2學生涉校內藏毒被捕

恆生管理學院有2名學生涉嫌在校內藏毒，在職員報案後，警方到學校宿舍調查，拘捕該2名學生。

據了解，恆生管理學院在本月12日（上周四）凌晨，有學生在校內懷疑吸毒，被警方拘捕。警方發言人回覆本報查詢時表示，本月12日凌晨約2時，接獲沙田行善里一院校職員報案，指懷疑有人在學生宿舍房間內吸食毒品。警員到場後，在現場檢獲少量懷疑大麻草及懷疑毒品吸食工具，並拘捕兩名分別21歲及22歲男子，涉嫌管有危險藥物。二人獲准保釋候查，須於下月底向警方報到。

恆管確認，在4月12日凌晨，校方發現學生宿舍房間有少量懷疑大麻草，即時報警處理。警方事後帶有關人士返警署協助調查。校方強調，非常重視學生操守及宿舍管理，對於任何涉嫌違規行為，都會嚴肅處理。

學人講讀書喎

學生chill野唔洗你教

我地恆大仔日日屌女吾到梨地班外人攻擊禾地

恆大

應該係畀啲正義撚同學篤啦

白粉仔

Chill緊 mo la la 2隻🐢入尼5g jm9😅

我地恆大chill野唔洗你教

23/02/2018。恒生管理學院正爭取成為私立大學，校長何順文透露，去年12月已遞交自我評審報告予學術及職業資歷評審局。蘋果日報

01/09/2017。恒管冀2年升格大學 學生呻資助申請手續繁。東網
14/02/2017。恒管學科水平合正名指標 料最快明年暑假獲「拍板」升格大學。hk01
30/09/2016。 恒管擬明年申請正名大學

08/06/2016。 恒管擬明年申正名大學，大公報
20/02/2016。 恒管明年申請正名為大學，成報
15/09/2015。 恒管擬後年申升格大學，東方日報
22/08/2014。 恒管擬2017 申升格大學 籌備新課程 逾萬報讀申請 ，星島日報
07/08/2014。 恒管冀3年內申請升格大學，am730
20/03/2014。 恒管2016申升格大學 [純文字版]，蘋果日報

讀書太大壓力
Take下野都吾比 =.=？

Pound of my school!恒管人！共勉之！

科大生偷竹
含管生吸毒

含管＞科大

仲有中大偷魚

嗰單嘢啲魚好似值幾千蚊
含管＞中大＞科大
啲人又有得打J

恒大仔做野唔洗你教！

影衰大學呢個名

Sorry係中學先啱

吊，間間學校都有好有壞ga la.
何必針對恒大

N年前HKU都有Hall撚種大麻俾人拉咗
含管又向正名大學踏出重要一步

痕大學生果然多精英

你個名

含管

唔食大麻點叫讀過大學？

我地含大又再次領先
8大
我呸！

老老實實 間間U都有 證明恆大正式升格做大學

不過都只係草黎姐

夠膽唔好係依到講
黎含管係我地5000人面前講

含大仔

我吊

pound of my school

依家d大學生

我諗間間大學都有
係差在有冇人報驚

其實係
係宿舍比人督都幾癲

係大專生

恒管呢啲垃圾雞校學店
以為戇鳩先讀, 原來道友都讀

吊你老尾

大學生讀書壓力大呀 吸下毒減壓有乜問題

就黎420先比人報串

真心唔明又話就黎變大學 都仲要搞單野出黎 呢d野我諗都唔係第一次發現架啦

試下每間房查 包有驚喜

我入來就係為左睇呢句

邊到大學生？ 廣州痕大？

23/02/2018。恒生管理學院正爭取成為私立大學，校長何順文透露，去年12月已遞交自我評審報告予學術及職業資歷評審局。蘋果日報

01/09/2017。恒管冀2年升格大學 學生呻資助申請手續繁。東網
14/02/2017。恒管學科水平合正名指標 料最快明年暑假獲「拍板」升格大學。hk01
30/09/2016。 恒管擬明年申請正名大學

08/06/2016。 恒管擬明年申正名大學，大公報
20/02/2016。 恒管明年申請正名為大學，成報
15/09/2015。 恒管擬後年申升格大學，東方日報
22/08/2014。 恒管擬2017 申升格大學 籌備新課程 逾萬報讀申請 ，星島日報
07/08/2014。 恒管冀3年內申請升格大學，am730
20/03/2014。 恒管2016申升格大學 [純文字版]，蘋果日報

就黎變大學

香港新四大都唔識 渣架

夠膽就入嚟我哋恒大同我地嘈囉 睇吓到時邊個威啲

好多人都隊草傢啦
有咩問題 唔好搞到人咪得

利申 無食過

游B條仔

點起左支blunt 好撚chill

大量特色膠袋。

叫佢哋留翻同警察講

白粉仔學校想學人升大學

恆大仔打靶都死不足惜啦 送佢入倉都嫌蹝米飯

同大學接軌

搏盡無悔

老實講，全港所有大學hall 都有人隊草啦 係佢地唔好彩姐
btw 點解報驚條友知浸味係大麻

恒管仔: 三大在我的腳下

圖呢？

含住管讀含管

擺明得罪人喇

420

好似係有條八婆篤灰 舍監報驚

真慘，420前一日比人拉咗
不過罪下錢，冇乜事嘅

有冇人報警 help

讀咁耐書都未聽過有學校比人捉吸毒 真係真係好野
唔好比佢升左大學 影衰晒大學生

咪就係
不過恆大特别多就真既

人地學緊交易買賣

港大>含管＞中大＞科大
HKU仔做折家，黑暗面都係食住人

我依家都日日隊草有咩問題？

利申喺荷蘭exchange 緊

精神
搏盡無悔